巴舒牙姨把握力好d入咗10球了

炒咗起碼5球

後防放題...早知不斷追下一球啦

佢入嚟射波次數好似已經多個晒盧卡古兩場夾埋

比著係賓特拿1球都入唔到

佢on9

屌換走lkk

入到1粒算係咁了

樓主已經無得踢就咪刺激佢啦
一陣跳樓又賴連登架喇

呢個跳唔會

屌佢老味 又獨食 又唔識控制力度 on9 抵佢後備

88分鐘追左 3.80

突尼西亞n賓上身護空龍

比起樓主差天共地

廢過連加特

絕交吧

咪咁小氣啦

決定去刺殺iwobi